Dit is een programma gebaseerd op het bordspel Skip-Bo.

Het programma is nog niet af en ben van plan om multiplayer toe te voegen zodat je tegen elkaar kan spelen.

Spelregels: https://weethetsnel.nl/instructie/2133-Hoe-speel-je-Skip-Bo-Spelregels-stapsgewijs-uitgelegd

Als je het tot nu toe wilt uitproberen kan je de repo clonen en src/html/skipbo.html openen.
